行行吓山執到隻貓

應該點做

個樣好恐怖

［行動po置頂］全民報哨

帶佢去睇獸醫啦問

點解咁似人樣

明顯眼感染

咁熱有無比啲水佢飲先呀

佢會唔會有事

佢好驚人

好得意, 餵貓bb罐頭同俾水佢飲, 再帶佢去睇獸醫

佢同你咁有緣就收養佢啦

帶佢去睇獸醫先啦

人哋有老母就拐走人

睇獸醫la,仲講

佢隻眼好似有啲奇怪！係咪正常？

你俾條毛巾佢可能就無咁驚㗎啦

你個名

人樣嚟嘅屌你

帶佢睇獸醫 留意下附近會唔會有其他貓B/貓媽媽

好難得有咁樣衰嘅貓仔

可能係結膜炎, 要滴抗生素眼藥水

帶佢去睇獸醫檢查下先

如果有能力，俾水飲，睇獸醫，養佢啦 !

唔理佢好快死

會唔會好貴，學生哥冇咩錢，點都好都會盡力幫佢

山貓

清潔好就可愛啦

水，獸醫

隻貓似有病/唔舒服

行山都發動到技能

有冇手足可以講下佢依家情況睇獸醫大概要幾多錢，我想睇下自己有冇能力處理

佢係貓B

睇毛似營養不良 有無心養先？

無能力請盡快搵貓義工

2000蚊樓下
如果無咩要開刀既病

你預千幾蚊加第一枝針啦

問咗獸醫朋友，佢話冇咩大礙。

或者你試下同獸醫診所講你執到流浪貓, 外國有d獸醫會肯俾折扣, 我諗你可以試下打幾間去格下價問一般貓仔身體檢查大約幾錢, 另外要留意唔同地區價錢都有分別, 好似跑馬地一般會貴過元朗咁

普通結膜炎就咁比眼藥水應該唔會好貴

樓主好人有好報

我好想做剷屎官

撞樣

睇款似幾月大, 唔夠半歲

獸醫朋友話可以幫我處理佢之後先交比我

收服到都係一種緣份

睇左獸醫先

有貓媽媽都要搵獸醫幫手㗎

樓主有心 希望睇到呢隻貓仔健康成長

希望清潔完之後靚靚仔仔

有獸醫朋友就收編多幾隻

人地可能係靚女

淨係見到佢，周圍見唔到佢啲兄弟